沈陣營第一百四十九期 － 恒指道指一切都係騙局

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百四十八期 － 恒指遮掩個股已熊

\|/ 裝支香畀師傅

師傅又贏

\|/

師傅五行又中
師傅是沈門的指路明燈
神機妙算 講乜中乜
願師傅的名受顯揚 沈門
\|/

\|/
入廟拜神，裝個大香希望師傅燈力長開

如果習帝宣布將會大幅度劇透復仇者有冇機會制裁到美國

美女越升越有

果然反彈

唔彈又邊有得逢高加沽
今日我買嗰隻熊爆到毫幾子，點買，彈下先入到貨架嘛

師傅話5月6月升喎

\|/
個個都博彈

好睇五月中美傾成點，傾得掂的話，又升到爆廠

ADR 30300
我啲過夜牛好肥

咁彈返兩三百點唔過份者，點弱都會彈下既

餘下put賺頭蝕尾平倉定用call兜d put好

\|/
|

喂屌你咩

想講好耐，呢幅野用電腦字好冇質感

咩玩法呀 屌

拎親呢碌野出黎都...

呢鋪大大獲囉

點解要搵啲咁既野搞呀大佬

仲要條友唔知邊撚個黎

聽日大家睇路啦

沈門有內鬼

【華為中伏】中興出賣華為 機密文件曝光！

內地業界習慣以「F7」作為華為的代號，因「F7」與普通話「夫妻」諧音，即英文中的Husband與Wife，與華為的英文HuaWei首個字母重合。

中興通訊（763）昨晚發公告稱，「公司管理層已決定採取相關美國法律下可採取的與美國政府命令相關的某些行動」，股票繼續停牌。該段文字難以理解，內地網上盛傳，中興通訊可能暗示將配合美方調查，轉做污點證人，向美方檢舉華為違規或交出「黑材料」，以換來一線生機。

中興會否舉報華為暫未能確認，但篤背脊行為已早有前科。美國商務部之前已將多份中興內部機密文件放上網，其中一份《關於全面整頓和規範公司出口管制相關業務的報告》（ ），獲總裁在內的四位高層簽名批示同意，當中詳細列明出口伊朗、蘇丹、朝鮮、敘利亞、古巴五大禁運國的操作情況，成為鐵證。
在該份被標為「機密」的文件中，其中有一段提及「F7現狀」，指F7專門找到一家大型IT企業作為上述管制國項目的簽約主體，由於該企業質資較強，比中興更能隔斷風險。
內地業界慣以「F7」作為華為的代號，因「F7」與普通話「夫妻」諧音，即英文中的Husband與Wife，與華為的英文HuaWei首個字母重合。該段文字意思為，華為亦有從事類似出口伊朗的違規業務，但所用的代理公司質資較強，所以風險較低。文件前面提及中興找的代理公司質資代理較低，但費用較便宜，所以風險較大。該段被美國查獲的中興機密文件確認，華為同樣有伊朗業務，而且情況為中興所掌握。

英國皇帝派黎?

中國人嗰種狗閪法真係冇眼睇。做低華為你中興都唔見得有運行啦懵撚。美帝又會唔知你地背後邊個係大佬啦。左手告發右手偷野，你斬右手啦，唔好斬我。戇撚鳩

我係美帝，一定殺哂

邊有人咁ON9 篤埋行家出黎架

其實中興冇得買咪經華為買囉, 華為連伊朗都賣得, 中興點會唔得

中興根本抵死, 老美忍左咁多年宜家先一野重拳打落黎
快撚d對爆埋華為

捨得復牌未？定直接清盤？

SFC快啲出黎永久停牌啦

中興啲大粒佬真係驚返中國會比人炒家, 所以賣隊友保平安

我諗中興同華為想對方死好耐啦 邊個比人周到先一定賣對方

侵侵話，唔駛爭，一齊死左再合葬

博弈論

嘩，好耐冇見過呢張圖

\|/

夜半上香

AMZN

美匯繼續企穩
淡倉唔止蝕

師父愛隊阿仙奴又柒一鑊

\|/
華為中興，總之係贏國基因都要出賣同胞到底

屌你老母

繼續燒落去到邊間

下面好多牛

少咗北水 不費吹灰之力 沽落去

起身再上香
香接香

黃國英：港股不再是主力戰場

04月27日(五) 00:04

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，最近自己一直在調節組合，降低科網股的比重，轉投消費股。市場方面，主要減持港股，而加大歐股及日股的持倉。在決定大方向之後，執行期間曾經遇上市場波動，也沒有動搖還是繼續落去，因為屬於大方向的部署，經過深思熟慮，沒有理由被少許變化所改變。

幸好已經做了準備，今次港股向下突破便沒有手忙腳亂，不用被迫追沽。沒有人可以預知未來，早前變陣，純粹因為最新的發展，說明港股已經不應該作為重心主力，平衡組合降低風險會比較合適。

其實當時考慮很簡單，第一是中國核心技術落後，忽然之間繁華似乎建立於浮沙之上，風險增加；第二是中國會促進消費市場，而世界又見通脹升溫，於是有定價權的國際品牌會受惠，這方面的選擇在歐洲及日本都頗多，相比太貴的A股績優股，以及太少這類選擇的港股，會是更合適的出擊場所。

至於周四港股的下跌，由於一下子有太多壞消息匯聚，反而可能加速見一個短期底，加上這個月極多股票跌到甚殘，只不過指數未能反映，臨近月尾，估計有機會出現技術性反彈，稍為粉飾櫥窗。

港股趁短線有得博，惟應該用速戰速決的模式，避免增加負荷。以自己為例，還是需要將港股比重調低，去年過分倚重港股的特殊狀況，隨北水冷卻應該暫告一段落。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

黃腳鷹敗走華容道

黃國英 之前太沙塵

而家可憐佢都廢事

師傅贏在夾足一萬點都唔會縮

不過點都係英國皇帝贏
佢點都係輸3000點
師父輸左幾多點?

大撚膽

金仔

頭先金仔仲請返文在寅踏足北韓領土

\|/ cfu 早晨~

qq

400蚊on9?

Ao

師父同英國王幾時先世紀揸手？

成唔成到呀400蚊

跟琴晚美帝升？

大奇跡

師父@81台：30500有阻力

Trump批評加拿大、墨西哥與美國競爭2026年世界杯舉辦權，並質疑如果這些國家不願支持美國，美國為什麼還要支持他們。

重上30500

痴撚線痴撚線大性交ao升十幾蚊

師父：睇唔到科技股前境有咩憧憬，好大機會轉左勢，好明顯基金一路褪緊貨

Qq ao企得好似幾穩

唔係咁益我呀嘛，食60格

qq 咁彈法係放生定引更多既蟹

由20000 睇跌睇到30000 , 先確認跌勢

重好撚硬下

吸血鬼你吸番多d血先啦

係咪準備高開低走..

最初2注put又變番微價外

價內唔食左先

老美呢排有季績科技股做得唔差玩反彈

師父：唔建議買平保，唔似其他保險股跌咗落去250天線，只係分拆到質素最差嘅平安好醫生，出埋今個業績應該要跌返去憧憬分拆陸金所個位

一開市頭幾分鐘應該有瘦熊執。實有傻仔低價放貨。

尋日last半個鐘去左訓, 如果見到佢點回番5蚊我會平左佢

晨早流流，又要搵牛
好攰

彈上再沽喇 兄弟

tvb 肥金

唔沽了，南北韓握手仔了

出力挾呀，挾撚到啲大媽對住部電視喊，沽貨呀拿

北水走 不穩定因素消失
屌班北水次次3點升就知咩事

285不死神牛又屌返上去了

麵爺又中

爺西辣殺

tvb 而家個女主持好撚淫

包包面好cute

隻牛廿格都冇

王瑩bb?

700收檔啦

去緊面兄家鄉朝聖

唔知好少睇tvb , 包包聲 港女聲 平胸 大眼仔

包包面

開市等好淡友打埋場交先，而家唔知想點

師父: 阻力下移由310=>308=>305, 今日期結, 睇下晝會唔會試返落去30000, 關鍵位只係得一個29800, 一穿就跌得好深

呢個梗, 除非玩期指

李阿寶痛恨股咩事

好似係補緊烈口

師父: 700穿400蚊果時就要走, 而家先走就真係好後知後覺

平保?

眾人皆醉我獨醒

爺閪真係世界級咁垃圾
係咪見到自己隻狗同人揸手嬲豬呀

呢棍

得師父係先知先覺，早左成年

倒跌就好笑

同尋晚場波一樣咁閪

我入左好多花生，劏撚左隻牛

戇撚鳩咁都唔挾上去

有冇人知今年大陸佬五一放幾多日假?

29/4-1/5

又高開沽

哇平保冇底個喎

睇黎今朝又死好多高j 狗

冇追熊

me too

f5 一次佢又跌d , 唔追了

會唔會係引熊?

唔會, 冇北水仲唔借勢沽落去殺肥牛咩

阿Q精神，唔然好過豬

明明知佢開熊又唔夠膽追熊

今日埋數應該守到山幻 不過唔知牛仔會唔會俾人啪完先彈

算啦, too late

280堆肥牛幾時先殺

我預佢落到74-75應該差唔多啦

射飛彈個陣就瀨屎, 世紀揸手都唔彈

直線證明左大戶沽貨入貨唔需要理由同消息

寶少今日係咪心情暢快？

btw 睇公海post, 好多人都仲以為金仔棄核

而家升返32啦

你預期供幾多年？

最少5年 科技未來5年點都唔會死 （希望係）

Louie Shum
21 mins ·
美國佬大X曬咩！今日收到交易所通告，指令不能幫助美國籍客戶買入俄鋁（486）！雖然我都唔會叫人買，但我哋香港券商做生意關你X事咩！啲系統又未能即時分辨邊個盤係美國人，係唔係要我地ban曬俄鋁嘅買盤呀？

HSI 又跌返落來

死港女跟埋爺閪衰

師父愛黨愛國愛港，高尚情操，令人動容

3.港女發威

殺落去啦

轉燈，你老母好彩吉倉

食少300 點一餐m 記

逢高加沽真係真諦
師傅萬歲

咁進取
落番$40再諗

到左75

平保
寶少講兩句

正義大師

上證跌23點
我眼仔都突埋

國家隊的迷思
穿竟會唔會穿3000

呢個情況都係仆得街食得屎嘅

不義而富且貴於我如浮雲.jpg

借用師父金句: 平安跌到好似無左break

無底深潭

睇個款下晝要穿多次30000，而家死頂住結期指

逐股同一股唔係一樣嘅咩
美股最細單位係一股

大大力插

唔通真係牛市結束 恆指反覆向下
頂一個低過一個

無子兄在嗎？
最近愈來愈對marx 有興趣
如果想瞭解多d 應該睇the communist manifesto?

隻熊做乜膽鳩 頭先+2果時0.185
而家+1.6得0.183

買賣差價大，係咪0.185係賣價0.183係買價
成日都畀卷商食幾格

應該係啦 以前玩恆指無咁大

睇啲其他學者介紹既雞精，配住原典睇
你冇歐陸哲學底睇原典你睇唔掂
Anthony Giddens有本係比較三大祖師既書，唔柒記得咩名，佢成名作黎。嗰本好睇，我自己嗰本揭到啲頁甩哂

講到尾都怕撚左共慘

capitalism and social theory?

係

肥仔金真係一直都睇小左佢，好有大將之風
金正日揀岩左人

仲好有計添，條友精尾甩尾

虛竹巴好撚挪威的森林主角feel

估唔到佢呢個年紀可以玩外交玩得咁出神入化
同埋係睇到佢個人唔stubborn, 通常呢啲極權國家元首好少咁down to earth, 俾人擦慣鞋

我覺得我係比海還深個主角
「我們都無法成為自己想成為的大人」

由佢玩南泡個冬奧開始己已經對佢另眼相看，真係俾佢撚哂狗

佢撚狗仲勁過佢老豆，後生可畏

地表最強80後

係南泡甘願比佢撚
致於佢夠唔夠膽撚埋侵侵

所以佢同侵侵果場戲碼好睇，到底邊個撚邊？邊個枱面撚？邊個枱底俾人撚？真係千變萬化

侵侵係好不利
而家咁樣根本無實質好處全世界d豬已經高潮
金正日係醒在好識利用呢班豬
侵侵動作大少少就會全世界一齊屌佢

睇佢個身形以為日日淨係識屌女

仲有豬閪伯格

侵侵係商場打滾咁多年，有乜人未見過，正一老孤狸，不過可惜美國有班左膠同美豬，累死人

豬閪on9黎已經縮返佢老婆個閪入面

hi

祝福佢

係唔係Rodman教佢唔少野，始終Rodman係NBA見過好多人。

有冇收藏啲片，閃卡，懷念下

無…

算啦巴打

插得入，放得低

朱千雪讓我下沉
朱千雪讓我哭...

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者朱巴拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！朱巴付出了精液，最後卻一無所有 369.gif 369.gif！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的朱巴卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 369.gif 369.gif！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

個市又撚狗

下體會啦清

變左音樂台

可以買定下體會啦清

其實我今朝call左騰仔, 佢上到390我買2舊阿仙奴有乜所謂
順便俾錢馬會做善事

賭方面專注星期日賽事先, 賭波比較隨意

笑下算啦d ph值咁低既潮文
做場愛算得d乜
繼續溝女吧

騰訊愈騎愈有

白子兄睇平保會升到幾多？我已入左第一注牛

朱巴

呢隻腳做得幾低, 我寧願做sp, 呢個位做long唔識玩...但你都知李阿保要彈都好撚誇...

爆上緊

700 2318彈得好撚急

師兄我睇你成日做淡
小心d

見佢開市唔穿三萬仲回返幾十，即轉牛

唔好買咁重, 放鬆心情
我宜家都冇日日dt咁chur...
細注放鬆慢慢黎, 我年頭都輸到仆街, 咪慢慢黎

就黎390
不會走數, 支持阿仙奴

巴打好似同我一樣二十出頭 ? 少少注買囉, 唔好all in

錯過左，三點再算

抖下先啦都係

我番去溫書了

差2毫, 可惜

掉轉個諗法 你就贏到開巷

出面已經有4大高手1

見親都覺得中國或成最大贏家

明明係金仔或成最大贏家 仲要飛起支那

又上番389...唔好又差2毫跌番落黎

屌你老母邊撚個坐撚滿咗我隻平保近牛，十球都掉落去炸撚到升咗兩格

61197

Jm9
咪撚搭沈我呀

我都係61197喎

喂又差2毫?! 我想買阿仙奴呀屌你

一貼就插

阿寶哥真係輸咁多次平保都係要再黎過

邊度跌低，邊度起番身

好淡又打交啦，分鐘圖好多支十字

正想講呢句
李阿寶最痛恨既股

700 $390 封左頂

呂布個類朋友

好似打街機一樣，Game over 當然要入銀con機，只不過今次呢銀買好多而已

用d錢去買紅衣醒神啦

302打極都唔爆，底啦卦。平保沽成蚊落去都頂到

問題係亦都上唔到

大佬，你睇下平保，啲貨一球一球咁壓落去
而家仲有30220真係好叻仔

最後都係決定減半倉過夜

好彩有set價走淨2張700 call保profit...

今日冇時間睇掛盤添

到我怕撚咗佢，禮拜一走，話撚咗唔好報倉

等緊1211出業績

本來諗住加貨過夜，見到佢入都算，我都係有賺就食

期指同牛熊都呃緊貨

當年令我輸左十幾萬既正正就係61197

我果平保癲近牛我回食咗十幾格啦

咁你仲買返

此古戰場也，常覆三軍
往往鬼哭，天陰則聞

讓61197帶領我們 再闖高峰

屌佢老母，啲牛俾期指食哂價，升百鳩幾點都食得八格

點睇主席短途同女皇盃

無撚計特登嘅，有得升唔通俾你輕鬆食咩

冚家剷，收20280
起碼昆左我五格，屌佢老母

你揸返隻435船得唔得呀大佬
我就特登唔喺度講驚你上船

諗住信多次巴基

可以打去屌鳩佢，不過我屌咗好多次都係算

要均真只能買期指

拎去做馬餅算啦呢隻

狗拉騎平海福星又係哂左隻馬

佢搞乜佢好似唔想贏馬咁

短途本來都係大力紅衣醒神
爭分奪秒唔驚佢,上場都係羅理雅拉馬姐唔係點會輸
但依家轉左祈普敦真係要再考慮,唔係話驚個騎師鳩,係驚第一次唔夠合拍姐

要驚我驚天下為攻多啲,谷草分贏2班直上G1仲贏得,係好冇說服力架啦,但佢個閘真係好撚勁呢

日本兩隻未留意,今晚再睇清楚
唔計日本既話其實都係129架啦....仲邊有其他,定係你係幸運如意死忠?我知有好多

巴基我受你賭算啦,馬會開幾多我俾多10%你

你真係唔知死
呢啲傻鳩馬，可能到嗰日唔知發咩癲肯跑，你就瀨野

佢騎隻牛都大熱，咁梗係俾啲冷野贏先搵到錢啦

我好撚鐘意隻巴基，夠癲有性格

女皇盃我就一定馬克羅斯架啦
如果馬克羅斯做番佢前一場,邊有馬追姐
啲人話賽黃晶會燒佢,佢段段快放都係咁番黎架啦燒鬼咩

但上場1600真係唔知佢做乜鳩
要賭就都係大熱架啦
馬克羅斯平海福星艾恩遺跡

巴基之星,如果馬克羅斯好似上場1600咁忽然斷到冇哂既話我諗有機會第3掛

如果我寫得返個database就好有用，可以睇下狗拉騎大熱，田泰安勝率係幾多

太多人高估呢隻馬了
唔係佢肯唔肯跑既問題
而係佢就算肯跑,佢都係得咁多料

其實我又想睇佢而家正正經經跑一場，尾段做到幾多
佢成日唔跟貼馬群結果好早就要推，到尾唔夠追

巴基之星依家=今季季初既幸運如意

個個話佢勁,應該要第一乜乜乜,但佢其實就係咁多料
上季季尾俾佢贏到場G1已經超額完成左

會唔會殺哂呢

一收市就講馬

旺蝦王初上1200頂磅,賭佢輸好過啦

同埋我怕佢同巴基一齊唔肯跑

一對馬停左係1600米柱

然後喺度打茄輪

預測2018年4月27日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準, 識歷史又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好, 市場係扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔拍打手歪理當道
-- 自己識心理學, EQ高過常人
-- 打手根本係唔識, 亂咁UP誤導人
-- 打手根本係輸錢, 跟足我一定贏
-- 打手根本係標題黨, 成日以偏蓋全我既言論
-- 打手屈鳩我, 因為我阻住佢地搵食
-- 打手呃鳩你, 話唔入市就係輸, 洗你個腦
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26000

全球新聞J點
-- 縮表全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次
-- 中美貿易戰有排玩 / 俄鋁有救係騙局 / 新經濟股係騙局 / 美股業積全部見光死
-- 全球行三角突破向下 / 市場扭曲去散貨
-- 敍利亞無事係騙局 / 南北韓 + 朝美峰會都係騙局 / 美國萬劍歸宗,債市發圍 / 中資班師回朝
-- 美元莫沽 / 人仔莫買 / 日元被搞
-- 2018大通脹 / 黃金睇上1400一路收集

本地股市J點
-- 港股好多行緊熊, 久守必失 / 師父已重倉PUT / 平安好醫生等死 / 散戶未入市係騙局 / 消息市靠邊站最醒
-- 同股不同權&新三板係騙局 / ELN係騙局用來散貨
-- TRUMP玩鳩中興連累700同科技股 / 北水係唔存在 / 內地加強監管金融出事
-- 賭贏EUGENE福臨門 / 英國王黯然退出港股 好爽
-- 海航 / 樂視 / 安邦 / 陸金所 資金斷鏈實爆
-- 港匯走資,加息資產等爆 / 話左今年加1.5厘最少 / 港樓今年爆係次按番版 / 納米樓等林鄭首置大跌
-- 700 / 388 / 平保 / 壽仔 / 吉利 / 內銀 / 內房 / 內險 / 本地銀 / 醫藥 全部都係騙局
-- 992 睇淡 / 收息係騙局最後輸資產值
-- 坐住騰訊供緊樓, 問君能有幾多愁

thx H 師兄

有勞pod兄

有勞

5月7起 港交所禁止美籍人士買賣俄鋁 7號前可將股份轉讓至非美籍人士

打橫既
今日遠赴馬六甲，順便見識下藍毛毛

原來有公仔出，第一眼睇以為係芝麻街

得一款，幾得意
但入去睇一陣就走左

面神

師父應該出番個公仔

屌那星咁盞鬼嘅

Lufsig

探完藍毛毛之後開始變天，落狗屎
諗住拿拿聲出去清真寺睇下

去到就完全變天，完全感受到燈神之怒

等睇高人整圖夾公仔機

全港甲廈空置量785萬方呎 空置率近一成

04月27日(五) 16:58

據香港物業報告2018資料，截至去年底，港島區甲廈空置量為約261.2萬方呎，空置率約6.4%，按年升1.3個百分點，九龍及新界區空置量分別為約404.3萬及119.3萬方呎，空置率分別為13.1%及11.9%，分別按年升2.9個百分點及下跌1.8個百分點。而三區空置量合共有多達約784.9萬方呎，空置率為9.6%，按年升1.6個百分點。

核心商業區空置率普遍上升。中區甲廈空置量為約67.3萬方呎，空置率為約3.8%，按年升0.3個百分點，而上環空置量為約14.3萬方呎，空置率為5.8%，按年大升2.3個百分點。

灣仔及銅鑼灣空置量為約79萬方呎，空置率為約7.8%，按年升2.4個百分點，北角及鰂魚涌則空置量為71.9萬方呎，空置率約8.9%，按年升4.4個百分點。

九龍區方面，截至去年底，觀塘區甲廈空置量為221.5萬方呎，空置率為約15.4%，按年大升4.1個百分點，尖沙咀空置量為113萬方呎，空置率為12.3%，按年升2.4個百分點。

小弟劣改一下

夾到仆街

美女

夜又做乜

夜期

錢錢錢打到來

夜

妹撚咗成晚一吓冇哂

呢條先真

邊個叫人30000點ALL IN

又想搞鳩金

大師次次都call金

之後再諗大師檔野既業務 好似明左d野

\|/ cfu

呃呀婆錢倫敦金死肥鳩冇春袋

上返三枝煙頭比師傅代香食

梗係有春袋，唔係邊有得挾

夾完又移植又夾過

無限宮

跳呀！差少少攞到iPhone X 喇！
富途巴打幫幫手

燈門創作組

沈門製圖部

夜
美

2018年4月27日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed
-- 自己記憶力勝人一籌 Jed
-- 自己計數準, 識歷史又識經濟 Jed
-- 自己係投資, 人地係投機 Jed
-- 自己基本分析好, 市場係扭曲 Jed
-- 自己有果句講果句, 唔拍打手歪理當道 Jed
-- 自己識心理學, EQ高過常人 Jed
-- 打手根本係唔識, 亂咁UP誤導人 Jed
-- 打手根本係輸錢, 跟足我一定贏 Jed
-- 打手根本係標題黨, 成日以偏蓋全我既言論 Jed
-- 打手屈鳩我, 因為我阻住佢地搵食 Jed
-- 打手呃鳩你, 話唔入市就係輸, 洗你個腦 Jed
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26000

全球新聞J點
-- 縮表全球收水資產爆破Jed / 話左FED加息4-7次
-- 中美貿易戰有排玩Jed / 俄鋁有救係騙局Jed / 新經濟股係騙局Jed / 美股業積全部見光死
-- 全球行三角突破向下 / 市場扭曲去散貨
-- 敍利亞無事係騙局 / 南北韓 + 朝美峰會都係騙局Jed / 美國萬劍歸宗,債市發圍Jed / 中資班師回朝
-- 美元莫沽Jed / 人仔莫買Jed / 日元被搞Jed
-- 2018大通脹 / 黃金睇上1400一路收集 Jed

本地股市J點
-- 港股好多行緊熊, 久守必失Jed / 師父已重倉PUTJed / 平安好醫生等死Jed / 散戶未入市係騙局 / 消息市靠邊站最醒
-- 同股不同權&新三板係騙局Jed / ELN係騙局用來散貨
-- TRUMP玩鳩中興連累700同科技股Jed / 北水係唔存在 / 內地加強監管金融出事Jed
-- 賭贏EUGENE福臨門Jed / 英國王黯然退出港股Jed 好爽
-- 海航 / 樂視 / 安邦 / 陸金所Jed 資金斷鏈實爆
-- 港匯走資,加息資產等爆Jed / 話左今年加1.5厘最少 / 港樓今年爆係次按番版Jed / 納米樓等林鄭首置大跌
-- 700Jed / 388Jed / 平保Jed / 壽仔Jed / 吉利 / 內銀Jed / 內房Jed / 內險Jed / 本地銀 / 醫藥 全部都係騙局
-- 992 睇淡Jed / 收息係騙局最後輸資產值
-- 坐住騰訊供緊樓, 問君能有幾多愁

辛苦曬

師傅睇金唔差, 留意下先

700沽完食左會轉落

睇落做乜平沽？

嘩！全撚部Jed

已開新post

沈陣營第一百五十期 － 同股不同權&新三板&南北韓+朝美峰會統統騙局

\|/ cfu祝福金銀滿屋

\|/ Good morning, cfu

師傅早安!

向下聖物圖都撳唔低個市，應該會有反彈

沈門好似愈黎愈冷清了

師傅星期四東網直播話700會彈上390$，到時候先再沽
又中

師父氣勢磅礴, 徒兒要謙卑敬畏

豬到冇錢了

食左一萬點，退哂休啦

美麗傳承紅衣醒神馬克羅斯愛添滿夏日通道

要等下個十年了

From 隔離POST:

師傅又中. 兩韓和平係騙局

開乜都中

大家好

大計要提早plan 啦
做定功課估埋值等位入差唔多
呢d 市十年一遇一定要做好準備
我覺得要有隻內房
唔知邊隻好

沈門日日受棍 人都唔見晒

樂觀D諗，可能係出左去花天酒地

比CFU逐一沈判

家燕媽媽

813
2777
2007
688
81

我留意開

813

放假就應該離開股市放鬆吓，好好地做愛

擁護毛主席

放假要搵囡囡放鬆一下啊

天生一個仙人洞

咁都有得加甜

佢寫既，唔關我事

其實要plan 定嘅
不過如果目標係收息嘅，求有定期有收入，巴打有冇啲咩好建議？

內房好fluctuate
中國同香港人都係鍾情買樓買地

要睇好遠
你有信心 , 我的國

內房有分一二三線

1918
3333

都可能吹出黎

3883長期高息會唔會即使遇到跌市比較守得到？

其實我初哥嚟,之前無乜買股票
不過我老闆都有做吓地產

我想講係

大陸人多
官賣地有政績

3883 我無研究過

仲有123都可以留意吓

仲有內房你消息可能無大陸人快

自己分析再買

收息不嬲話樓寶號
不過我唔啱我呢d 無產階級

原來破產爺一係唔出手一出手就中中興
依個真係隱世燈神

咁要搵鳩假期訪問下佢，隱世拉絲

其實日清如果入到歐美市場真係唔錯
應該請我做ceo
分翻1%股份俾我就夠了

岩岩聽番錢錢錢，大師話自己當年有上商學院枝莊

而時至今日，中大商學院仲未汁笠

Aws, azure, google cloud

Open stacks Tencent

佢間訊匯都未執啦，呢啲冇事既

時間問題ja

訊匯背後唔係仲有老細0既咩，師父成日都話唔如果老細俾佢講野就唔柒撈

ig?

喺Twitter見到，好似日本妹嚟，名就唔知/記得啦

樓王 一起身 就咁精神

呢 d 女， 性格閪都忍

好彈

化雲咁講

仆街華為

世間萬物唯港樓燈唔爆

你係咪想試下 我都想買樓
去揾化雲 麵哥燈下佢
燒山燈到南北韓和解

冇記錯中興有估值550億樓同地皮，執笠之前驚中興高層偷雞摸狗低價轉賣比自己，搵股東笨柒

燒山係時候打大佬，出黎講中共千秋萬代啦

唔使問 一定咁做

有無link？

retweet嚟，冇留底，用google 圖片搜索

好老實，就算佢正常價賣俾街外人填數
啲錢都係益債主，供應商
股東係咪都
的確係好仆街，但幾肯定俾著大部分香港生意佬都會咁做

啲高層都未必有份，全部賣返哂俾國家，國企黎架嘛。唔驚打靶哦高層咪試下囉

咁即係国家强姦小股民

好正常 一間企業要清盤
1.先還外債
2.再還公司內部
3.到優先股投資者
4.最後先到散戶（普通股投資者）

利害了 我的國

睇個勢聽日好大機會爆升

各位師兄早

係就好，我啲牛

樓王轉食嫩口

師父係時候要著返燈 feel到道氣

wa...對波大撚到呢...男女都會視姦呢條女...

仲要係八字

|||
|||
|||

如果爆就爆上架啦，落的話好難再穿三萬，個底好硬

我唔敢講一定穿唔到 但如果穿咗就好撚大獲

刁帝行完長江，再行武漢(with印度總理)
似行出嚟，做個樣，話俾人知佢仲係掌權

111

潘狗上哂力

1-5Q中到啪啪聲，爭隻4就有三重彩

唔係講笑 真係要學下畫圖
唔係下下靠估都好大獲

天下為攻仲唔加到130分

屌你祈普

冇得講，隻天下為攻係堅。呢場佢都未跑哂俾你睇啦，腳頭鬆到

李寶利贏唔到係咩原因

冇啦佢都冇乜跑錯
係潘頓呢場走得太靚同埋天下為攻真係有料

馬克羅屍 平海串q

小心突然發生地區小型軍事衝突，據說有共匪戰機飛入南韓航空識別區接近領空，南韓軍方上升國家警戒並派出戰機升空，共匪戰機逃逸

另外共匪、俄佬同敘利亞或會做大型聯合軍事演習

彈出彈入就黎比人打

根據呢位美帝軍事專家講，美帝已經發展出專門對付艦隊嘅飛彈，共匪嘅「航母」對美軍嚟講只係活靶.....

突然股市大跌呀

南泡北泡峰會，無共匪份。
美朝峰會，又無共匪份。

共匪飛架戰機過去，引人注目，博存在感

巴基

李阿寶
巴基贏左半條街

李阿寶好撚燈

狗拉死左佢啦，擺明係憎鳩狗拉

我都O撚曬咀

屌你贏布宜學

醫好左啦，隻馬係自己想走，臨出直路係隻馬自己側頭走出去衝

布宜學真係行運，無鳩啦啦俾人叫黎騎隻牛，結果隻牛揹佢返黎贏G1

問下閪拉係後面睇咩心情

之前騎巴基之星個條友有問題啦

狗拉：屌明明隻平海打吡識飛咁，呢場又唔郁，而家啲馬係咪咁閪

擺明係玩鳩之前條友啦，呢場彈閘仲要relax跟前，出彎自己開步衝。我騎都贏啦，隻馬自動波既

都唔知點解有啲人騎上去會輸

越係多呢d就跌唔落 or逃生門會長開

不賭便是贏

告仔

告仔醫好呢隻馬，省哂招牌啦

嗱，又一次啦，狗拉揹飛，田泰安贏馬

爆鳩到呢

全球戰雲密佈，隨時一觸即發，黃金價格回落係金仔搞到好似天下太平，其實唔係，根本簽署嘅嘢冇實質內容嘅，停止核試唔係放棄核武

以色列可能又開打

旺蝦王頂磅加程，輸就應該架啦，有Q好叻架啦
都話狗拉而家既用途就係揹飛，有啲傻閪追佢啲熱馬買

用WW3 warning做標題，好撚嚇人，過台灣/日本搵定「家居型防空洞」有得諗

同師父舊年比入夾一萬點心情差唔多掛

今日要屌爆西拉老婆

擺明玩鳩佢

唔通師父呢條「世界末日撚」今次本利歸還? 終於扑撚中世界大戰?

怕咩呀，田泰安贏佢咪食大茶飯囉
呢場馬結論簡單，咪就係輸磅囉，頂磅捱唔到尾俾隻最輕磅既趕過

講左點都唔會賭呢隻架啦
前幾場我都冇賭過 場場第一隻飛

我雙膽，佢同馬克，賭T同四連，但馬克應該爆左偈，冇計
如果唔係贏到開巷啦今日

今日小小地輸左5000

我冇賭咁大，輸幾舊者

末日鐘都較到就黎無得較咪又係咁 等支那打死鬼左都未有
上次緬甸真打鳩支那機無還擊 西方仲係左膠主流

底出

4隻字講完，暴雪轟雷

雖然輸錢，但見到狗拉不停出醜，我當買飛睇戲

就算所謂war world 而家成個觀感都係大蝦細

睇黎真係股災啦

依兩件好重口味

Twitter retweet，電競女郎，唔知邊度地方

我估贏國

其實點解深圳d物價可以同香港差唔多甚至貴d? 深圳d工資唔比香港高, 就算土豪都唔會個個係呱?

睇周邊嘅建築物，覺得似台灣，喺box office個牌有幾個字似繁體，筆劃好密

上海

我地墊師父屍底，一齊陪葬

假設真係打，可唔可以短時間打冧所有軍事設施跟住收皮，始終而家科技水平，根本唔再需要據點依樣野，不過核武設施難攪d

無分貴賤全食

第四張男人樣

我都覺得似ladyboy 不過照J

其實香港租金個yield 係咪追唔上樓價
感覺上股市一有平貨
樓盤套現盤好多

其實讀書果陣，其中一科叫Building Finance （英國課程）入面有計係bid地價。其中個yield係大約4-4.5% 睇下沈門有冇GP撚。可以答到香港的yield係幾多

黃國英

豐盛金融資產管理董事

黃國英：北水失靈 擴出擊範圍

04月30日(一) 00:08

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，最近在港股操作的話加倍沮喪，反反覆覆之後，價位逐步向下移，做好固然難，做淡又經常被挾。

外圍市底有好轉迹象，歐洲及日本持續向好，美股則已經是純粹業績主導個別發展，蘋果公司仍弱，但其他巨型科網股普遍重拾強勢。可惜香港股王騰訊(00700)無力跟隨，始終香港投資者並非新經濟擁躉，加上中國平安保險(02318)中伏，亦影響了氣氛。

中興通訊(00763)及華為風波，顯示出中國核心技術落後的困局，在不友善的環境中，是一個主要風險。港股去年在北水推動下，大幅跑贏其他市場，現在這個概念已失，走勢特別差，修正之前升得多的狀況，其實也合理。自己從來不信估值平是賣點，去年大升浪之前，港股估值永恒偏低，純粹是資產型股市的特質。

現時自己仍然吼機會減港股，轉投外圍，而在港股的入市選擇範圍，亦已經大幅收窄到十隻以內，騰訊當然是其中之一，仍然相信公司的價值，遲早效法Facebook及亞馬遜絕地反擊。主要是不敢亂買中型股，港股整體流通性其實欠佳，除非認定股份極超值，可以死守，否則根本不適合炒作。

作為投資者，擴闊出擊範圍十分重要。去年港股超強，是特殊狀況而並非常態，何況港股A股化之後，走勢更加難捉。至於外圍市場從來沒有北水，少了一個主要變數，相對上買貴貨的風險便較低，摸不清楚中國投資者的氣氛，轉移陣地便比較安全。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊、平保、Facebook及亞馬遜)

(本欄每周逢一、三、五刊出)

由每日出文變左逢一三五出文，被縮水。

黃腳鷹

師父2017年錯足365日，夾足10000點，春風滿面不特止，仲日日有show開

最後嗰句好重要，自己分析先再買
輸左冇得賴

除左樓寶號，其實會唔會有其他呢？
冇理由all-in 一隻咁搏
BTW 謝師兄 ，研究下先

唔記得多謝師兄

之前2007 同81 都有供股

佢之前好似話要搞show 所以出得冇咁密
一睇就知底褲都輸埋啦

食香啦師傅

黃國英日日講三覆被

師傅就唔同，一日跑幾個場

師傅

師父早晨\|/

第一張

美股日股好似好返一點

700 400

我隻牛要爆了

QQ 星期五唔割禾青就發啦, 得番2注唯有安慰自己換心臟健康

比亞迪中到啪啪聲

啲牛要飛天啦

qq分分鐘轉燈 隻熊跌得7格 睇黎無得飛天

咁 fatfatla

睇牛熊圖就應該要上306既，觀察下先啦

[url]★沉大師 30 April----4 May - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓又搞事

原來俄妹而家有7厘

今日同我企返上去50天線好唔好呀

買俄妹不如買992

最新指示係買河北建設

食粥食飯都係睇今日

cfu

一冇北水港股就古古惑惑咁升

qq一路陰跌恆指一路陰升

期指低水百幾

回緊啦，雲爺講完一句即回
306大阻力位，兩條日線喺度

好彩食左先講呢句

我未食，我估有可能打得穿。而家305睇下頂唔頂到，穿306我仲要向上溝

唉……

始終個人長睇淡

咁306都未離開個range既

如果走牛就笨左啦，期指上緊黎

仲係我走個位

低水百九幾點

我想知月頭究竟會係拉低指數定扯返高期指去填呢個gap
未炒過期指唔識

Why not both

唔一定要死跟 而家可以解釋炒期果班唔睇好

btw返緊工就一定要走 星期3先可以開始再玩過

依棍

實上到306!

我是最光的燈膽

一分鐘100點

Cls
覆個msg 爭d gg

穿哂所有日線，307企穩呀

屌痴撚線 點玩

冇諗住停

我先係燈

痴線 食完嘢就大棍上咗去

如果370 企到15分鐘 熊仔睇路

企穩喎。咁就要殺埋308啦

師父沽左700 2318 388

吸血鬼

期指都係低水唔郁

除淨因素

上個星期5有 今日邊隻

大師 5、6月睇升

垃圾一通
改左驗證方法
搞到今朝放唔到隻過夜熊
把己打

開始推緊bb頂，準備爆308

咁遲

5月有唔少恆指成份股除淨

結完算先爆升

以為果日先影響

不過我覺得高低水都唔太關事 上年12月頭都比佢陰過獲 持續高水插

呢度上去啲熊越黎越大隻，爭幾十點唔食咁笨柒？

無事既

[member]賣一半，再睇下[ /member]

佢嗰下一分鐘爆百幾點真係手慢哦都跟唔切，我都入高左兩三格

308阻力唔細，平保騰訊都好重貨擺喺上面三四格

咁升法都唔夠5舊 邊隻禁住?

認同，我覺得如果企穩30750 應該可以再爆上

Bb縮到咁窄，要揀一邊爆架啦

我入早左，坐緊廿幾格

企到咁硬30750，等爆啦

次次大C一囂張, 就係咁

騰保交

唔怕啦，而家有得成個春袋移植，點挾爆都唔怕

388 應該升應該係中國蘋果準備來香港上市

期想磨落去

睇番後面成個鐘其實係接近冇郁過
夠薑30點30點咁食都幾和味

有咁多咩 我睇得10點上下

呂布都食唔到啦，咁短

有 開番1分鐘圖䏲 穿咗306之後 一路係00-30來回咗幾次

期指睇啱點數可以set定
牛熊要等人開價先食唔到短波幅

咁細真係得期先食到 牛熊睇佢郁佐10幾點-20點都係依d位
除非本身個隻多人玩

其實而家係開大細會唔會無北水既時候會唔會夾上太空

以色列轟炸敘利亞中西部城市HAMA,距離大馬士革以北二百幾公里

以色列呢啲陷家剷趁火打劫抽水最撚叻

慘得過自己內鬨比人禁住砌

應該係對付準備攻擊以色列嗰8萬人兵團，先郁佢先

要睇住金價

師父又中

我而家10手已經手都震

金都仲係1321
狼來了太多次

唔識玩了
唔再玩

今早開完會，走埋平飽，食到飽飽，跌先再入

串鳩黑鬼總統

中期選舉咪又係輸到仆街，佢做得完呢四年已好唔錯

連個脫北者都要多謝侵侵 但係班傳媒夠膽死話支那功勞
就知呢個世界扭曲到痴哂線

佢屎忽撞棍咋，根本都唔關侵侵事。冬奧嗰陣文在寅溝皇妹，侵侵唔老黎啦直頭

唔係第一次，直接屌佢係咪貪污都有，冇記錯嘅話

而家埋單計數，我個牛熊一萬蚊倉應該賺左一個開鳥

有料有料

重磨緊

死好命者，岩岩食到呢個大浪

落298唔執都傻啦

而家開始慢慢摸到點玩上落市，而家係學控制注碼同埋對沖

有少少動靜啦

注碼控制真係好重要，練到輸粒糖贏間廠就掂啦

殺呀2318

痴撚線 係咪收咗市

我一直以為平個d會跳多d 想問係咪我不問價點都係買20手，近牛遠牛賺既都差唔多？ 望落又唔似

終於跳一格

其實主要三隻

之前有次又係咁樣妹到完場 我幾萬買落牛熊去執一格

期指咁低硬係有d野

又落返去 好撚on9

除淨？

其實今日裂口扯上黎，有無啟示

騰仔唔好咁撚廢好嗎

除左啦星期五

走鬼呀，撞唔穿

炸啦屌，班伊斯蘭好撚煩

President O

唔怪得啦, 麵又出左post

條友真係煩撚過閪，馬化雲都冇佢咁煩

當自己上左位ge煩膠

可能凖備回呢？

根本都未走出區間，冇放量，牛三佢老母咩
我成手牛都唔會覺牛三啦

條下線畫錯咗呀！
未突曬咖

10.妹到2.

睇黎要落了

未住，唔穿30700都問題不大

但企唔穩30750，好有早幾個星期攻唔上311 既感覺

收市前2分鐘買大細先

所以咪睇住307，50天線，穿先走

又推緊分鐘圖個bb頂啦，頂深啲

30點，出力

好似有力

各位觀眾，308

穿咗

又可以妹番陣

笑死一棍上完成日都係果個位 牛熊最敏感都係1 2格上落

燈到

屌你唔推騰仔

換個角度睇，當qq 再被推時恆指就會再上

企唔穩308 wor

等破500成2粒鐘

被放棄係好事 無人知侵侵會唔會隊爆佢

仲要唔穩

呢下其實係偷襲建行成功，突然間掃左二十球
睇下仲有冇第二隻偷襲到，有就仲有得上一棍

期又磨返落去

唔怕，算企住喺308附近，內銀平保有權再上一棍

下就到而家都係2格 黎多棍都唔科多
3點9左右就退哂 入熊先

難講架，309嗰隻熊都好大隻下
不過減倉可以既，我都set左位減

平左一半倉，俾啲掌聲自己

到馬化雲睇跌

姐係仲有得挾

佢兩兄弟

夾緊 好準

完全正確，又推緊上去啦，850見

挾獅子，發啦呢鑊

性交咁低

冇北水，我估連900都冇

騰仔拉馬

中人壽底出

上呀 今晚加大餐有着落

又夾一棍，真係得個望字，唔敢入

今日食呢棍食到好盡

死左差唔多一半熊，牛又開始肥美

反而我諗緊平保現價博得過，咁既業績78蚊抵屌到癲

星期三大陸係咪都未有市？

睇77，一口
75，第二啦，上望85-90

其實上日做short put最抵

想問摩通之後，邊間既牛熊好買，想換近啲過夜，而家隻牛太貴

法字輩

都幾硬玩小小十手過夜賺餐飯

最後留6手牛過夜算

換返304牛過夜，平啲，十手都係profit

我都係 輸左唔心痛

業績跌超過三成都唔使跌
低B

700 累街坊

呢個鐘數忙到仆街 又走哂無入返

唔撚去馬

如果納dee呢兩日爆升

星期三北水又返黎?

吸血鬼吸血鬼臨尾大爆seed

今日操作唔錯，由303食到上308，忍得住30750唔食糊。麵神話牛三都話撚知佢

有304?用app掃都係302
不過今日出邊應該好重牛過夜

其實上證同深證好撚阻掟...講真, 爛泥扶唔上x

未必，熊都會多，啲人見就到區間頂就博回

我嗰隻303黎，搞錯左，法興新牛

睇咗淡倉先啦，好多人好似動物仔咁以為行區間

跟師父 5月一定升

睇番ao，唔多對路，今日似引牛

係區間，不過區間都可以移動既
而家企到過哂日線，起碼307有支持啦，你熊得幾多

原來我今日換果隻黎 唔怪得搵唔到 302你岩 頭先最後5分鐘62放哂

出面班傻鳩以前成日以為國家隊阿爺會托，都傻嘅，佢哋第一個走啦食飽

移動區間

總之乜都有人賭，唔係咁我哋邊有賺呀！
唉低調低調

唔撚沽都柯哩吉蒂啦

屌果個咪cfu囉

天下為攻129分

岩啦，紅衣醒神129呀嘛

Size屌打大摩變獎金獵人

星期三反彈 開乜撚我都中.jpg

神呀二班直上豬一

屌啦聲700收市壓低個幾

巿升左600舊佢升得3蚊

唔夠

以今年個閪市黎講坐得算好舒服
升下跌下行區間 冇下下跟個市大chok

好煩, 麵出完到雲, 之後到老魔

幾時到師父出, 等到花兒也謝了

入完見到同佢地同船個人會好撚躁

師父一早出定 邊似得佢地睇完果日個市先講

咁又係

最撚煩係佢地彈出彈入
唔似師父禁堅定

吸血鬼性交開始追返上

呢隻基本上唔洗睇，除非個市落兩萬六，宜家個價根本擺喺度收息絕唔會有問題，要輸都係手痕拎出嚟

70蚊傻鳩

要每日睇新聞版有冇吸血鬼加租新聞

最巴我都係平你五蚊咋，擺喺度我無理過

又係數學題：如果profit已經100%，以唔draw走profit又唔加本既前提，注碼加幾多percent先叫rational?

諗住65蚊落一注 而家可以忘記他

72蚊傻鳩

加10%，本連利分十注，每注110%

我本身一萬蚊本都唔係分十注喎白子兄

果幾棍真係諗起都痛

我好彩有1548執落幾皮先唔駛輸死

哦！
我分十注係因為買嘢係計值搏嚟分細中大注，無信心1/10注，小信心3/10注，大信心5/10嚟控制注碼，幾有信心都唔疴煙留最少五注補飛對沖，廿幾年賭錢研究返嚟
鳩噏吓姐

哦咁樣計，咁就岩數。即係話大注係150%，小注係110%

如果咁計，即係6手至22手不等

無錯，聰明

如果5月真係爆邊咁行，150%注碼計，二十個交易日用兩皮執多倍半唔過份

絕對夠玩，亦都可以留多手回防對沖，如果呢一棍打得上，落去一定仲甘

而家我睇個區間頂係311-312，食到310我就會開始睇位
破312就大注劈牛睇318，唔破就小注熊睇308

我話實打得上，好醫生啲錢一出返黎就會上

都可以咁睇，總之逐個區間留意小心為上啦，始終大把人等股災撈底所以個市好干

越高位就越細注，今日都係25%注碼過夜

2318真係輸佐鋪勁既

等位入59113

事不過三 我覺得今次依隻點都要死

睇星期三會如何

人走sir寫自己既炒股史真心好睇

追緊

今日喺度review緊自己今日既trade

其實上星期五過夜一啲都唔擔心，明知食硬既。所以比平時落重左注，大概擺多左60%。一開市就已經係305，然後突然間殺上306，買都買唔切，我入到貨已經係30650附近。第一個思考問題就係，今日係咪應該305嗰個位就要先加半注，一見佢郁就再加半注。

然後就係30750磨足一日。尤其是佢磨落去30730嗰陣，我係有好認真諗有冇需要即時平倉。我最後冇平到，因為我堅持一定會殺308熊。結果扑中左，308平一半倉。但事後諗，如果嗰個位冧落去，起碼冧到30650，我用一百點以上既跌幅黎博70點升幅，好似唔係咁明智。況且都只係平一半倉，我如果平左一半倉會執少幾舊，但個倉位會舒服。

而家我用今日既profit黎冧過夜牛。其實係比上星期五再重注左些少，雖然係賺左錢，但似乎去到呢個高位值博率低左，應該平注而唔應該加注。要戒心雄。

我其實開始冇當嗰啲係錢，純粹好似玩分數咁想贏盡個遊戲。呢個心態贏會贏得好盡，但都會輸到仆街。要注意。

反省完畢。

又要留返下個月用

啲近熊多到
賭錢過大海啦

睇來我隻59113應該星期三開市必死

爽，食足一千點

不過咁講，以張數計，好少貨者，啲人知星期三大媽返黎唔敢落注

樂觀啲 可能引一引 俾個逃生門你呢

所以話工具減低左股災機會
一堆熊夾高一隻隻咁啪

牛熊唔殺得甘呀！
無聽師傅講咩期權倉同accumulator先死得人多呀上下波幅區間

[url]沈陣營第一百五十期 － 同股不同權&新三板&南北韓+朝美峰會統統騙局 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

原來大師睇星期三會升

AAPL fight back呀！

師兄有貨?